鬼國地獄港人內地做和事老反被圍毆 頭面受傷縫30針

港人回鄉度歲，疑因做和事老慘變出氣沙包，頭爆需縫逾30針！讀者黃小姐稱，其60歲父親與24歲胞弟，前晚一同返回廣東汕尾海豐縣梅隴鎮，並搭乘一輛三輪車擬返鄉間與鄉親共度新歲，其間遭多人圍毆受傷。

黃小姐引述家人講出經過，前晚8時許，父親與胞弟的車輛將抵達鄉親住所時，疑因車輛急煞導致尾隨電單車收掣不及相撞。電單車車上3名男子落車，「佢哋將三輪車司機拉落車狂毆，之後阿爸唔想搞到過唔到年，諗住好心做和事老，點知就畀班人打到瞓晒地，圍住嚟狂踢，佢成60歲，根本招架唔到，仲要畀人用硬物扑頭。」

黃小姐續稱，其胞弟阻止時亦被人圍毆，「佢都俾人打到頭破血流」，事後，兩父子負傷返回鄉親家中，由親友協助送院敷治，父親的傷口需縫逾30針，胞弟則傷及眼角及後腦，至少需縫7針，事後有報警。據悉，對方亦有人受傷，醫院門外一度聚集近100人，家人恐出事，遂安排轉到另一間醫院治理。

黃小姐昨晚趕抵當地醫院，亦見有公安到場錄取口供。相隔半小時後，一名相信是對方的「大哥」到場，「佢哋想私了件事，係咁塞600蚊畀我阿爸，話『多一事不如少一事，就當我哋唔著啦』等等。」黃小姐稱，這兩天家人的醫藥費已需逾萬元，不能私了了事。據黃小姐所知，對方是一班當地青年會成員，「聽講好多人都飲咗酒。」

包容下啦

屌你老母海豐啲撚樣
番緊大陸拜山都覺得依班仆街唔係人黎

六百蚊

之前仲有人成日吹捧 呢D撚話
話咩「天上怕雷公, 地下海陸豐」

實際上只係講緊佢地係一班野蠻人, 人人都怕左佢地
都唔知有乜好吹捧

蚹蛤蟈蜻

不過老實講 大部分海豐人其實唔係咁差 見到同鄉其實都同聲同氣
只係海豐果到啲死大陸仔真係無撚腦 個腦裝拳頭 郁啲就打交 恃住人多就恰鳩人

QUOTE：

&quot;正所謂：一蟑攻城萬骨枯..........&quot;

住得係深圳河以北既人, 好極有限啦

抵啦

依樣又真係唔識 咩以北以南
只係以往經驗 啲上左年紀 30以上既海豐人就有番啲頭腦 唔似啲死o靚仔真係無腦
成班都打壞

相隔半小時後，一名相信是對方的「大哥」到場，「佢哋想私了件事，係咁塞600蚊畀我阿爸，話『多一事不如少一事，就當我哋唔著啦』等等。」

乜撚嘢大哥呀，吹雞成百人，拎六百蚊出嚟咁肉酸！！

深圳河以北, 即係形容緊成個大陸........
香港同大陸中間隔左一條 深圳河

即係我想表達, 全個中國13億人, 其實都差唔多咁解

地理0分 又受教
btw 大陸人好壞真係一九分
番大陸玩都要小心啲

叫咗架啦,大陸9無道理

我就從來唔都去大陸

除左每年清明/重陽, 比阿媽捉去大陸拜山

其實一個正正常常香港人, 真係無必要去大陸
大陸比中共統治完之後, 真係一個野蠻地方, 日日都有新鮮野
一係就豆腐渣工程, 成棟橋倒塌左.........一係就D 水D空氣D食物有毒
一係就周圍都有賊, 插人幾刀, 再搶財物

真係唔好去, 同香港完全兩個世界
但最慘係香港又比大陸統治

黑心講句，番大陸咁多事，真係自己攞黎。

btw 屌你掩口費得六舊，乜撚嘢大佬黎咁，咁撚孤寒

其實大陸跟我,,,,,,
wfc

我周不時都會去深圳 珠海玩番轉
最好就有伴啦 無伴始終都危險
同埋番得大陸 醒醒定定是一定的
醒目啲上到去都冇乜事既

100個兄弟 1人6蚊味600蚊

屌你老味果次個日本fd黎想感受下大陸，陪佢去深圳，俾黑的換撚曬做假錢

不能正皮更多

This is china

處在惠州市惠東縣和汕尾市陸豐市之間。